相信股王騰遜已到底 長遠睇1000蚊😁

有冇中國人會唔打機？冇
有冇中國人唔用we7？冇
你地睇下Line whatapp/steam EA game
贏既機會係99％

支持, ALLIN

250$

300!

樓豬有冇all in 先
貼個倉嚟睇睇

有冇中國人會唔打機？冇 但無得打
有冇中國人唔用we7？冇 但就快唔準用

世事比你看透

出年睇100樓下。大陸係政策市。習豬講唔俾打機。全中國都唔俾打
習豬話we7受到外國勢力影響。停用你都吹佢唔賬。佢1年派息先3厘都唔夠。pe 去返15-20。會有返啲吸引力。跌左咁多先用幾千萬來回購。有撚用咩

我睇兩千

但係首先大比例供股+一百股合一

升呀

勁牙

1000yen

All in

All in到個孫唔洗做

升

我睇10億